（政治問題）收回二讀係咩意思

想問佢收回二讀，係味代表佢要做，
都要由頭再做過？

姐係返到法案委員會討論。主席鬧雙包胎果個。